個chrome成日load網load得一半停左

我用Macbook
但個chrome成日load得一半就停左
例如上facebook佢唔load哂d 野就會停
要手動refresh多次先得
轉返Safari又冇事
我睇過好似關個Adblock事
熄左好似好少少
有冇解決方法？
冇adblock用chrome黎都冇咩意思

用Mac就算鳩數啦你

多謝推post